「突發」林鄭又話香港市民係暴徒

係私人地方暴動？

俾今時今日港共政府話係香港暴徒即係國際認證既良好指標，希望快啲標籤我做暴徒

靜係遊行可唔可以叫暴徒啊

呢個政府真係冇啲創新

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人我地行使公民逮捕權

厭唔厭

陳伯今日為咗我地係防線擋住班狗
班狗實唔Gur想咬返佢
海富已經比人掉樽啦！
年輕人 今日同我出黎金鐘保護返陳伯！

［陳伯吹雞 聽日要人］陳伯絕食咗288個鐘 佢今日出黎係為咗保護年輕人跪係警察防線前

[連登動新聞上線啦] 新聞唔報連登報 — 絕食266小時陳伯吹雞要人！！和理非及記者必入！

[沙田戰線]陳伯:你話比我聽邊個地方最危險, 我要去嗰度保護啲年輕人!

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

有隻狗話想打死人

學堂無教佢用腦?

暴她老母

庶?食得嫁?咁又喺，無警察咁好有學堂可以學制造暴動咁專業

慘得過毅進連點人數都教錯 ？

真係無 學堂教既係唔好用腦 聽命令

7.21見